解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場

不宜硬碰，損兵折將。目前popo嘅如意算盤係不攻入，不釋放，等手足自己投降，最大優勢係以逸待勞，又冇流血畫面。

我哋要將佢優勢變劣勢，強化政府禁錮市民嘅形象，令佢每拖一日，都等如進一步摧毀自己合法性，破壞自己國際聲譽。

方法係和理非全面進場。

1. 理大教會組織教徒，由美國人權牧師帶領唱聖詩，舉十字架

2. 銀髮族接力絕食，直至所有學生得到無條件釋放

3. 社工成立理大母親支援網絡，錄製「給孩子的信」，聲淚俱下為學生打氣。母親集體親手預備飯盒，送飯到理大。

4. 左膠圍繞紅磡苦行

5. 傷健人士坐輪椅送水到理大

6. 醫護穿紅十字標誌入理大人道救援

7. 教師義務團隊入理大為中學生補課

總之要最慘情，最悲壯，最催淚。孤兒寡婦、老弱病殘傾盡而出。

上面任何一個團體活動全程要國際傳媒在場，如遭到拘捕或武力對待，都會成為國際醜聞。政府會落得最不堪嘅結局。

Popo畢竟係一介武夫，開槍打人最叻，但賺人熱淚絕對唔係佢專長。我哋何解唔用己之長，攻他之弱？

另外唔好FF告唔入暴動罪，政府收集晒資料，自然會暗殺清算。

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

popo一定有報應

用己之長，攻他之弱

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

唔係扮慘
係堅慘

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

堅行得通 最好有幾慘就有幾慘

Push
乜都要試

甴近平

Push

總之要最慘情，最悲壯，最催淚。孤兒寡婦、老弱病殘傾盡而出。

動之以情
推

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

呢個Post抵推, 硬攻唔得就要玩民意

仲有人相信左膠

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

由裝修到火魔法越嚟越多, 和你飛嘅支援就越來越少, 鬼唔知和你飛全面進場可以救到理大, 但由616到宜加已經少咗好多喎你飛support, 仲屌鳩人左膠

推理大媽咪會

好想推但p 牌推唔郁

試試佢

推唔郁啊都推

幫推 左膠全面進場

平時咁鍾意幫被私了廢老

依家快啲幫學生

無力一推
咩都要試

P牌 都要推